{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036958",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135585280/wanju-grand-hotel-wanju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024595500&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=54545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232284941&selectedRatePlan=288426411&expediaPropertyId=66705790&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 그랜드 호텔"
    },
    "text": "完州グランドホテル\\n\n大韓民国 North Jeolla Wanju 全羅北道完州郡三礼邑東鶴路36-1\\n\n完州グランドホテルには45室の客室があり、チェックインは17:00から、チェックアウトは12:00になります。宿泊施設ではWiFiとセルフパーキングを無料でご利用いただけます。COVID-19に関する制限事項がありますので、確認が必要です。チェックイン情報は、宿泊施設に連絡して確認する必要があります。チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があり、政府発行の写真付き身分証明書が必要な場合があります。21歳からのチェックインが可能で、ペットの同伴はできません。 共用エリアでは無料WiFiを提供しており、施設内には無料セルフパーキングがあります。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "完州グランドホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "完州グランドホテルには45室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "完州グランドホテルでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "完州グランドホテルではWiFiとセルフパーキングが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "COVID-19に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "COVID-19に関する制限事項がありますので、確認が必要です。チェックイン情報は、宿泊施設に連絡して確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があり、政府発行の写真付き身分証明書が必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "21歳からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "共用エリアでは何が提供されていますか？",
            "answer": "共用エリアでは無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "施設内には無料セルフパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "喫煙エリアが指定されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 273,
        "QA": 371
    }
}